到底男廁污糟d定女廁污糟d

呢條問題困擾左我幾日
男廁d尿射到周圍都係
但女廁廁格污糟起上黎真係吾會想入
試過見到d m同白帶 hi到成牆都係
又試過見到10幾粒鼻屎係牆到乾封10幾日
係因為我淨係入過女廁定其實男女都差吾多

男廁
因為我入女廁會lai乾淨啲廁板
但入男廁就唔會

女廁
成日見到M血流到去地板/廁板唔抹
有時又有成大個鞋印係個廁板度
仲有去完廁所D尿滴落廁板度又係唔識抹返走
落雨個時特別恐怖

一定係吾你老母先

男廁好撚臭
女廁因為啲m巾所以好污糟

你等緊清潔工入黎分享? 唔係正常人真係好難分享到經驗

女廁d尿都會射到周圍都係呢下

某一年倒數去咗觀塘海濱
成舊屎係廁所個'較'位
真係唔知啲人點屙

吾你老母